====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il fut un temps où des professionnels très expérimentés pouvaient assurer un grand nombre de tâches de natures différentes .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

